呢幾日冇撚晒國家級DDOS...

做分化撚仲有效

轉左玩法玩分化嗎
咁你如果停咗燈熄咗燈咁點玩呀

有心引人去十八區逐個擊破

岩呀 扮下白警撚下你班傻仔 ，再開下分化post幾有用。引到你班人個個偵探上身，唔訓覺係度討論

分化撚全面進場

因為人手唔夠

鄰國因為NBA風波 上海 深圳兩場季前賽坐爆 鬼打鬼中

香港行動未有新形式前 可以轉職做冷氣軍師幫手火上加油

俾連仔cloudflare擋晒
所以要轉玩分化

失敗撚，分化撚，蛋糕撚，國難撚全面進場

因為大量三毛出晒黎

好似有人話擋唔到app

冇晒錢

十一黑客放大假

因為入哂嚟分化

分化撚五毛全面進場

維穩費已燒盡
出人民幣，狗也不屌

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

因為分化撚全部上場
咁都叫無人？
我唔敢話非常多
但人數根本同以前地區遊行差唔多
只係分散晒同快閃

再加上班狗今日未聚人就拉
畫面咪以為好少人囉

今日敵人之全方位戰術檢視

1. 各區先下手為強, 趁示威者人少時亂捉幾十人

2. 另一隊人立即在連登放負, 散佈失敗主義, 引發內訟

3. 放大警方部署,放大好容易被補的威脅, 目的係想遲到的示威者直頭唔到

4. 徵用各式車輛掩人耳目

可能係放棄擋app
集中擋網

中美談判有進展唔敢搞野

10個入面有7個都係帶緊風 你明既

有一半既post都係分化

Tui

出一堆分化post
等你地鬼打鬼
自己完結場運動好過晒時間ddos
大陸仔係屋企mon post食花生不知幾過癮

拎三四百個ac已經可以帶到風向啦, 使鬼咁麻煩咩

連登內部搞分化 所以我地更加應該保持理性 獨立嘅思考

推

八國聯軍

十一當日連網都上唔到

同埋每次活動就有堆人話失敗
係咪轉咗打法

仆街

push

Yes, 全面進場

Agger
10.13 十八區慘烈戰況 檢討 & 建議 ！ 軍師預測今日慘敗！

玩滲透
引哂人去18區 跟番屋企

唔講唔記得

明啦

入TG group 傾仲好

失敗撚

因為對家仲分化呢招，亦相當有效求下大家團結返一齊，有活動post主力推，出到嘅就出，出唔到都twitter文宣，真係好想見返67月戈時嘅大家

輸晒 POST

大家BE WATER 保持獨立思考

散播謠言，玩分化，好明顯，最慘有真心膠信

提防失敗撚

所以一定唔會封網, 連登已經淪陷

團結團結團結

仲有就係

佢地有心利用連登分化開香港人

由上星期起 大量鬼屌人休息 屌人少 屌美國根本幫唔到手 屌國際戰線其實無用

逆向思維 其實我地全部都做對了

香港人 頂住阿!!!!

做鍵戰同冷氣軍師

但係好多三毛扮失敗L、蛋糕L。

十八區開花是一個陷阱⋯⋯被逐個擊破。
不要忘記對家有黨鐵支援可以快速移動。

因為轉曬做分化撚
睇下琴晚咩事就知

因為連登係用嚟分化
block撚咗連登冇機會分化

mon post狗引人踩蕉皮

唔通又做集中？

滲透左連登仲洗乜DDOS

連登一早比人滲透哂啦 一個蛋糕女已經令所有行動post沉哂, 5毛分化撚空群而出, 連仔真係要諗一諗計應對

最差情況係連仔比人捉左

因為連仔諗方法解決左DDOS問題
中共每DDOS一次據講都好撚貴
而家搵人日日上黎分化最少資源盲可以玩殘連登仔
抵哂

心知肚明
等班傻鳩繼續當連登係大台慢慢洗版

真手足覺得係老地方繼續傾

做分化都已經夠

五毛：返工不了

自己ddos自己

因為人地玩分化吖嘛
一個蛋糕開十鳩幾個post
又篤灰又剩
不知幾成功
仲曬咁多時間ddos做咩
mon po狗都隔住個mon笑緊啦

叫連仔頒佈緊急法：唔準人改名！
會唔會易D locate 到分化狗？

分化撚時間 過一排又轉模式

上次不知幾成功
倒不如話香港人懶
出完嚟一次就算

哈

團結的時候ddos，唔團結的時候分化撚全面進場

可能覺得係度收下風仲好

冇錯，熄燈啲人集中睇tg，反而冇咁亂，呢排轉玩分化，搞亂啲日程仲有用

十八區都係夠彈性 街坊又可以撚狗
每區幾千至一萬都夠玩

分化post, 蛋膠post, 仲有咩呀…

因為已經控制晒連登 一早開post 講過 成也連登敗也連登

而家連登已經完全廢咗，請連仔禁言6月後嘅新AC

DDOS洗撚人手 支那既方法只要有人上網就做到

仲有失敗撚同休息撚

re-captcha 擋左好多

我講既人係指一般人 唔係咩五毛

今次抗爭好可能成也連登仔 敗也連登仔

搞死呢場抗爭既將會係 俾網軍控制既連登偽大台 散水鬼同埋冷氣軍師

分化仲好玩

引蛇出洞

新ac全面進場搞分化

好撚多失敗分化撚
全部5毛